警察今次完全識玩

等有人衝左先溫和地清場
同928果晚兇神惡煞咁衝向得把遮既市民
成個觀感唔同晒
完全諗唔到位入佢地

有位入又如何
佢地都唔理嘅